{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056252",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76017&adcno=5&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평휴캠핑장"
    },
    "text": "ここは付帯施設である冷蔵庫や電子レンジなどを無料で利用できるキャンプ場です。 また、屋外の遊び場や夏季には屋外プールを運営しています。 また、ペット同伴の場合、追加料金が発生し、ペットの体重によって活動可能な区域が異なります。 無料Wi-Fiは提供しておらず、チェックインは4時から、チェックアウトは12時以降です。 客室は禁煙室で、駐車は可能ですが、ピックアップはできません。 また、利用可能な屋外プールと遊び場の時間は5時から10時までで、共同調理場の利用時間は9時から10時までです。 こちらは売店があり、バーベキュー施設はキャラバンの隣のデッキで利用でき、使用中の薪は当日2000ウォンで現地決済が可能です。 注意すべき事項としては、最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 また、客室内での火災危険物質である火薬と爆竹の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 これ以外の情報は変更になる場合があります。 繁忙期には料金が変動し、プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このキャンプ場ではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "冷蔵庫や電子レンジなどの付帯施設が無料で利用できます。また、屋外の遊び場や夏季の屋外プールもあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行く場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴の場合は追加料金が発生します。ただし、ペットの体重によって活動可能な区域が異なります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、無料Wi-Fiは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16時から、チェックアウトは12時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙室です。駐車は可能ですが、ピックアップはできません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールと遊び場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールと遊び場は5時から22時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "共同調理場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "共同調理場は9時から22時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "売店はありますか？バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、売店があります。バーベキュー施設はキャラバンの隣のデッキで利用できます。使用中の薪は当日2000ウォンで現地決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室人数の制限はありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は許可されていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での火災危険物質である火薬と爆竹の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金はいつも同じですか？",
            "answer": "繁忙期には料金が変動する場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの運営時間は固定ですか？",
            "answer": "屋外プールの運営は天候や状況によって変動することがありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 554
    }
}